有得揀真係唔想來到世上

但就係冇得揀
一命二運三風水
就算人憑努力改變一切
都改變唔到自己存在過既事實

既然改變唔到 就唔好向後面望